有冇人暗瘡係用過西醫方法處理

想問吓成效如何，已經唔想再聽屋企人講青春期生幾粒瘡好正常，飲多啲水，早訓，做運動就冇野啦（試過成效極慢，而且我睡眠質素好差 ）。到真係開始生得少左又要處理啲印，有冇巴絲打用試過可以分享吓

我
食抗生素

巴打算唔算好嚴重先食

幾嚴重

睇西醫，食抗生素，唔掂就再食Ａ酸，唔好拖
咪聽Ｄ濕鳩講睇中醫，成日話幫你調理身體，調佢老母
調得黎塊面都爛撚晒啦

調理身體係屋企人講，搞左幾年今朝決定睇西醫食藥算

食四環素
一開始個人會冇乜精神

跟醫生處方定自己買黎食？

暗瘡.中醫真係唔太得..一定睇西醫, 抗生素唔得就A酸

屋企有親人之前9-10級..睇中醫完全冇好過+因為生得太勁有凹凸洞
睇西醫KO

係冇再生過同連印一齊搞掂定點
諗住都係自己㩒荷包偷偷地搞，屋企人實反對 希望唔會太貴

冇再生過.印就冇.凹凸洞難搞D

食 Tetralysal Cap 300 MG
先醫生處方, 然後自己買黎食
好返 80-90%

A酸

有冇留凹凸洞？

巴打用咩方法去印同埋預防凹凸洞

A酸
以前下爬勁生瘡
而家一年生兩,三粒